有無人都係好缺愛

好想有人會關心同緊張自己 喺我唔開心嗰陣會認真聽我呻同安慰我 就算我點樣衰法都唔嫌棄我

有呀，所以有時真係好想拍拖，但係又會覺得純粹為左想有人關心自己而去追人好似好衰咁

係嘅 好似好自私咁